點樣分烏龜係男定女

之前係fb睇過條片係隻烏龜露jj出黎 嚇撚到我成條蠅咁長 之後一直好不安驚屋企隻烏龜無啦啦伸jj 已經養左佢好幾年都唔知係男定女

無嚟m咪男

烏龜得男

因為佢有龜頭

駁唔到

睇佢粒蛋 孵化既溫度

熱就係女
凍就係仔

爸打我已經養左幾年

女條尾係會幼好多
公條尾既底部會好粗

直接正面問下佢未算囉

養多幾年睇下佢有無生蛋
d龜同雞一樣都會自己生d未受精既蛋

龜公既指甲長d?

原來係咁

俾龜av佢睇

唔係睇龜板啲pattern架咩

咪話咗睇下有無嚟m

問下烏大龜

之前有科學家諗咗個好淫賤嘅檢測方法，
就係攞粒震強震鳩d龜，睇下佢地會唔會扯旗，扯咗就係仔，反之就係女

屌 不了